李卓人及其助選可唔可以答我點樣阻止東大嶼？

票多你一票都唔夠否決，布又唔俾你拉，咁你會點樣有效咁阻止守住副房？

答到既話我估好多人會考慮投你既 答唔到就唔好吹水啦屌

你卓淫：我叫你地投我係好等我返入去每月攞十皮 唔係你地班傻柒以為乜

佢講得出呢句起碼叫誠實D

比少少時間俾班含撚狗點兜啦

年年都話結束一黨專政嫁啦
唔好問 要信人哥

本土派可否答我點樣阻止每日150隻蝗蟲來港？
港獨派可否答我點樣推翻港共政府？

一齊做港豬咪幾好

目標同政綱係兩件事

佢地仲會講結束一黨專政咩

屌李卓人就可以反到東大嶼啦

市民質問一個政工作者佢點樣實現政綱都叫屌

問唔問埋健康大使陳凱欣？

問佢多鳩餘啦，正苦話食屎好味佢都照跟住講嫁啦

其實立法會選舉只係一場賞金獵人嘅賞金爭奪戰。

抗議dq搞成點？

點解連登仔唔組隊參選？？剩係連登會員出晒黎投票已經起碼每區一席，到時咪可以踢走班老泛民

健康大使陳凱欣及其助選可唔可以答我點樣支持東大嶼?